［白鴿籠］影衝燈

影衝燈嘅相機識唔識影快相？有無巴打中過？

唔會

會，等收信

影埋人衝燈